想買首飾做母親節禮物, 買咩好

筆直$2000, 耳環, 手鏈, 頸鏈不限

同10歲女童入手

我有睇新聞, 但唔明喎

純銀飾物?

類似呢種?

你呀媽鐘意乜野先得架 雖則仔女有心呀媽已經好開心

佢就係太好
咩都話冇所謂, 一係話唔洗